剛剛沙田槍擊案個醉酒佬 懷疑係車迷

Mola達？

輸左就飲大兩杯屎水

男人的浪漫來

食屎車狗 輸波發脾氣